[{"pk": 1, "model": "channel.video", "fields": {"category": 1, "description": "Sin\u00f4nimo de sucesso, o Circuito Kia, vem a 2 anos marcando o calend\u00e1rio de eventos de Uberl\u00e2ndia e regi\u00e3o como a festa mais esperada do ano. Oferecendo sempre o que h\u00e1 de melhor no mercado de entretenimento. Pensando em sempre atender com excel\u00eancia o nosso p\u00fablico, a Evolu\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es prepara para essa edi\u00e7\u00e3o de 2011 uma mega estrutura com bangal\u00f4s, estacionamento privado, manobristas, sal\u00e3o de beleza; sem falar na parte de som, luz e cenografia de ultima gera\u00e7\u00e3o para ambientar a festa com conforto e sofistica\u00e7\u00e3o.", "views": 18, "url": "http://www.youtube.com/watch?v=-qDqM-E7NfA", "image": "thumbs/circuito-kia-musica-eletronica-2.jpg", "title": "Circuito Kia musica eletronica 2010", "date_added": "2011-11-11 11:33:11", "slug": "circuito-kia-musica-eletronica-2"}}, {"pk": 2, "model": "channel.video", "fields": {"category": 1, "description": "No Bloco Skol Folia Eletr\u00f4nico, rolou o que n\u00e3o pode faltar numa balada redonda: m\u00fasica boa com DJs de responsa, mulherada e cerveja gelada. Olha aqui e diz se a gente num t\u00e1 falando a real |", "views": 18, "url": "http://www.youtube.com/watch?v=IyM-e22CzW4", "image": "thumbs/bloco-skol-folia-eletronico-2010.jpg", "title": "BLOCO SKOL FOLIA Eletr\u00f4nico 2010", "date_added": "2011-11-11 11:33:40", "slug": "bloco-skol-folia-eletronico-2010"}}, {"pk": 3, "model": "channel.video", "fields": {"category": 1, "description": "\r\nA Maratona levou a galera toda do 'cal\u00f4 de Salvad\u00f4' a pular, alongar, tirar o p\u00e9 do ch\u00e3o com o Tuca do Jamil e a galera do P\u00e2nico na TV. Foi todo mundo atr\u00e1s do trio com Skol na m\u00e3o | SKOL.COM.BR/FOLIA", "views": 0, "url": "http://www.youtube.com/watch?v=wkongkAhaA4", "image": "thumbs/le-le-le-le-le-le-leee-quero-uma.jpg", "title": "\"L\u00ea, l\u00ea, l\u00ea, l\u00ea, l\u00ea, l\u00ea, l\u00ea\u00ea\u00ea! Quero uma Skol e tamb\u00e9m quero voc\u00ea\"", "date_added": "2011-11-11 11:34:19", "slug": "le-le-le-le-le-le-leee-quero-uma"}}, {"pk": 4, "model": "channel.video", "fields": {"category": 1, "description": "M\u00e1rcio Victor, vocalista da banda, cai nas m\u00e3os de Freddie Mercury Prateado e Amauri Dumbo. \"T\u00e1 redondo, t\u00e1 redondo!", "views": 0, "url": "http://www.youtube.com/watch?v=NOPTm4RbXyo", "image": "thumbs/momento-redondo-com-pissi-psiric.jpg", "title": "Momento Redondo com \"P\u00edssi\" Psirico", "date_added": "2011-11-11 11:35:00", "slug": "momento-redondo-com-pissi-psiric"}}, {"pk": 5, "model": "channel.video", "fields": {"category": 1, "description": "Gastronomia: tend\u00eancias para 2011", "views": 6, "url": "http://www.youtube.com/watch?v=FzRjFv3TyVA", "image": "thumbs/gastronomia-tendencias-para-2011.jpg", "title": "Gastronomia: tend\u00eancias para 2011", "date_added": "2011-11-17 12:26:33", "slug": "gastronomia-tendencias-para-2011"}}, {"pk": 6, "model": "channel.video", "fields": {"category": 1, "description": "DEGUSTAR 2011 - Casa e Comida + Zest Cozinha Criativa + La Calle Florida", "views": 0, "url": "http://www.youtube.com/watch?v=E-hmSV1kzUU", "image": "thumbs/degustar-2011-casa-e-comida-zest.jpg", "title": "DEGUSTAR 2011 - Casa e Comida + Zest Cozinha Criativa + La Calle Florida", "date_added": "2011-11-17 12:27:17", "slug": "degustar-2011-casa-e-comida-zest"}}, {"pk": 7, "model": "channel.video", "fields": {"category": 1, "description": "V\u00eddeo EVENTO DEGUSTAR 2011- COMPLETO", "views": 0, "url": "http://www.youtube.com/watch?v=y7d-12k48kc", "image": "thumbs/video-evento-degustar-2011-compl.jpg", "title": "V\u00eddeo EVENTO DEGUSTAR 2011- COMPLETO", "date_added": "2011-11-17 12:27:43", "slug": "video-evento-degustar-2011-compl"}}, {"pk": 8, "model": "channel.video", "fields": {"category": 1, "description": "Comfort food \u00e9 a tend\u00eancia gastron\u00f4mica que acaba de chegar ao Brasil. O rep\u00f3rter do Dia Dia foi conferir o que \u00e9 essa novidade, que une o prazer de comer bem com o carinho de cozinhar.", "views": 2, "url": "http://www.youtube.com/watch?v=Wqd05PJtSw4", "image": "thumbs/confort-food-uma-tendencia-gastr.jpg", "title": "Confort Food: Uma tend\u00eancia gastron\u00f4mica", "date_added": "2011-11-17 12:28:11", "slug": "confort-food-uma-tendencia-gastr"}}, {"pk": 9, "model": "channel.video", "fields": {"category": 3, "description": "Esporte Especial", "views": 3, "url": "http://www.youtube.com/watch?v=l2MZ4pTihIc", "image": "thumbs/esporte-especial.jpg", "title": "Esporte Especial", "date_added": "2011-11-17 12:29:06", "slug": "esporte-especial"}}]